個市跌到咁樣，仲好意思叫人抽螞蟻金伏 !!!!!

分分鐘一上即破發

小心中伏

啱, 大家唔好抽

一齊樓巿避險